‎‎亞人 File:83 向著旅途終點 中文

今集21P

Lm

佐藤真係好型 成套最鍾意就係佢 仲以為可以睇佢玩新game

咁就打完? 咁樣似左籐自殺多過永井收佢皮

我覺得最後會以佐藤失蹤結尾

D.Gray Man化，劇情開始亂鳩黎

唔會啦, 呢套肯定有尾

條河仔有冇咁深呀
亞人係怕水壓架咩？宜家咁樣即係點解

做乜佐藤同永井一跌落水就好似死咁款
有講過亞人怕水咩？
唉不過是撚但喇